10月8日中環口罩排隊拎錢

要畀媒體宣傳到緊急法對香港嘅衝擊

我哋可以來招順水推舟
拉媒體聚焦到緊急法對香港金融體系嘅衝擊

如果聽日
大家帶口罩去中環銀行啲總行
一齊排隊拎錢
或者大家lunchtime 快閃排隊都好

一大班人戴口罩
響櫃員機面前或者櫃檯面前
呢張相其實都幾震撼
又低成本又唔犯法
而且又真係呢幾日大家㩒唔到櫃員機喎

外國媒體或者都好鍾意呢啲圖畫
國際金融中心有人戴口罩排長龍去拎錢

呢啲舉動可以突顯到緊急法
正衝擊緊我哋金融體系
代表我哋好擔心當法治系統崩潰嘅時候
金融國際金融地位大受衝擊

和理都做到
只係幾間總行
排到出門口圍個圈都唔需要好多人
唔犯法㗎

出嚟幅圖畫都好震撼

依家既政府既弱點係咩？係冇公信力！！！所以呢個政府講咩都好，都會受人質疑！！所以文宣要focus係緊急法帶來既“經濟危機”，市民就會buy！！

之前幾單新聞：
1）中國向香港借4000億美元唔還，滙控CEO辭職
2）8月份香港銀行的港元存款總額急跌1,110億元
3）8月本港零售銷貨總值按年大跌23%
4）近日atm排長龍，甚至冇錢
5）逾一成ATM受損不能運作，中資銀行成為示威者目標

呢的都係“經濟危機”既先兆！！
政府緊急法會令行政機關有無限權利，市民既財產隨時被凍結、沒收，而且政治前景未明，《緊急法》恐嚇走外資，令香港玩完。
只要廣大既市民認為信心危機，要提領現金換美金保平安，銀行體系唔夠錢...外資沽空港股...港幣被拋售...成個經濟可能好快收皮......然後部分銀行可能就會call loan...部分中國企業無法償還債務，就會引起一連寸反應，將香港既金融炸彈引爆，然後波及內地，繼而全球。中共肯定無法承受，而港共面對國內外商家同財金官員既壓力，相信會好快跪低...

我地呢個禮拜做d咩，就係要廣泛文宣帶出一個信息，同全香港人講，同全世界講，政府緊急法即將引爆經濟危機，係焦土既選擇，後患無窮，大家可能要適當處理自己的資產！！同埋將五大訴求同經濟復甦掛勾，有左普選制度，香港係一個更公開，更公平既自治地方，大家就會有信心投資！大家唔好比緊急法嚇到，被政府帶風向，大家focus太多係蒙面法，私了，裝修，呢個緊急法既經濟炸彈大家要識得用！！

各位今晚嘅任務，就係同晒你屋企啲廢老講，出面街啲提款機好多都無錢撳，叫佢哋聽日落中環總行攞錢，最穩陣

流通紙幣+硬幣只有5000億，人均拎7萬就拎晒，千期唔好去銀行拎錢

推

會唔會有狗係銀行門口捕住
因為銀行排長龍就會有出現，如果狗心拉人係銀行門口會大亂，到時林奠就會有位俾佢入話封銀行阻走資

宣揚走資訊息，用新新聞cover舊新聞

真攬炒

唔洗唔罩啦

推
放晒手頭股票基金定期個啲 同提款
保障自己啦

點解要口罩

反抗蒙面法

驚比人老笠

已㩒，但櫃員機一日淨係可以拎30000hkd嘅美金，想問下係咪要去櫃臺book黎攞？